新手遊布吉，求注意事項

第一次去布吉
巴絲們有無必去checkpoint介紹？

另外小弟打算喺ap car rent租車自駕
有人有呢間公司租車經驗嗎？